屌那星 食煙根本介唔撚到

食得第一枝根本就介唔甩

只係食得多與少既分別

你廢姐